［送中條例］有冇人發現689完全冇表過態？

仲有飯焦，張志剛呢批都冇出過聲
代表乜

因為林鄭話佢駝鳥，佢支持定反對都死，所以索性唔出聲，死要面

會唔會佢都驚比人送中，跟手充公佢嗰5000萬?

蔭權同建華都無

因為佢D罪行多過7年

我覺得
佢係呢條條例嘅高危人物
地鐵單嘢已經一路放啲鐵證如山嘅料
但有關人等同相關部門就彷如咩都見唔到一樣
嘅然係咁
上面就俾個死任務俾個阿太
等上面自己落手落腳做嘢

佢應該好憎自己點解在任既時候諗唔起要搞送中條例

有無辦法迫佢地表態

有論者留意到，《逃犯條例》擾攘至今，董伯與689這兩位紅色資本之友似乎還未大力支持，以致林鄭及其黨委還指摘他們是鴕鳥，22年來不曾認真堵塞法律「漏洞」。其實，這兩位不是鴕鳥而是百靈鳥，非常清楚一旦修例成功，有某派大陸政商人要和他們過意不去的話，真真假假搞個甚麽罪名，林鄭就得把兩位五花大綁，押送羅湖，那真夠瞧的。

犯婦人好似昨日出左聲支持喎

689 掛住jer 毒果邊得閒理

達哥唔表態代表咩咁佢地咪代表咩囉

點解要人地表態?
表態可以改變到中央既決定?
咪晒時間做埋晒d無意義既野啦屌

醜人一個做就夠 無人想名流千吏

唔係想佢表態
係奇怪佢竟然冇表態

因為佢要每日狙肥佬黎

奇就奇在689以往乜撚都鍾意出黎up一餐

等睇佢母校校友出蘋果全版聯署

無人要佢表態，係奇怪佢點解唔表態

人地權力核心，國家領導人，點解唔表態

林奠過到呢單嘢就立大功
你話佢想唔想林奠成功？

顧住捉棋